大家覺得睇世界盃飲咩酒最好?

我自己覺得百威係唔錯既...飲完2-3罐都聽朝可以準時返工...送小食又好正!

Hoegaarden

夠氣夠涷就得

Ice

不了...見到啲泡已經唔開胃

屎水

獅威

波爾多或者智利

Boddington

2018FIFA 世界盃指定運動飲料Aquarius溝生命之水
飲完即刻陷陷聲

早20年或者認同你講法，因為果時連鬼佬都會揀青島，而家？不了!

而家根本無左以前果隻味，越出越爛

叫人飲百威都戇撚鳩

世界第一

上星期見AEON, sapporo做緊42蚊一PACK, 即掃, 我個日重要有95折, 即係40蚊搞掂

青島好飲呀

最近飲Kirin

口味唔同姐，你鐘意嘅話，日日飲烈酒都無心阻止你咖...

仲有你咁有品味又唔推介吓自己飲開乜....

dom

真露

多防腐劑 小飲

日本啤

五糧液